[B仔宣言]原來班鄉下佬想搞元朗獨立！

梁福元宣讀左 B仔宣言!!
1. 撤回丁權裁決
2.追究(大陸)漁民濫捕
3.釋放所有套丁人士
4. 獨立調查大馬路擠塞問題
5. 解散鄉議局！立即建立元朗人民共和國！

元獨可恥

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

下星期日全部人同我入元朗呀屌你老母！